[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (5665)

Slow

A 米點踢都踢唔到個波入網，痴撚線

慢

里昂上呀

A米輸多球大家開心

皇馬埸波 吹停仲多過踼 但入波多過角

皇家12碼去咗邊

一次還番晒

里昂快手兩分波
炸炸炸炸走左個上盤

巴西撚10分鐘內3球啦

A米啲機會多到開其他都夠，就係入唔到佢波

龍門面前好似有鬼咁點射都入唔到

Post 名 錯格式

其實就咁踼 皇馬都係波皮都掂唔到幾腳

唔明點解開咁深

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5695)

Post 名錯格式 推隔離

12 m 唔入
一球 offside